夫子有趣IQ題！！！！！保證笑爆咀🤣🤣🤣🤣

歷史上，邊個人最鐘意NBA球隊紐約人？

P.s 唔關籃球事🤓，個個都答得

唔太得閒覆，自己對答案

四頁開估

9145848DA037F8BC2E35CDB1740DA947AF4C375619AE1EC06A69EDF766C69DD9

Sha256

推到4頁

小熊維尼

Nigga what?

夫子

蟻多嬲死象

屌你老母

木鹿大王🤔🤔🤔

紐約人自己

無依個人

Tips

中國歷史人

冇人理🤣🤣🤣🙊

你老母隻雞

g持

你家母家撚嬲 開估未?

笑定先😂😂😂😂😂

巴黎人

未睇先笑 高汁

笑左